企鵝妹啲LIVE真係好正

包到實一實有乜好睇

收聲啦

佢好搞笑

炒車啦你

訓啦

伏

不了

之前成日睇
不過知道佢又唔洗頭唔沖涼，手指公又勁柒就沒有看了

其實好多女都係咁

不過佢係幾搞笑幾好睇 英文又講得好

無沖涼你都知？

你自己睇左幾日
覺得點。。。

extremely good.
夠搞笑 講野把聲幾好聽 講英文幾清楚易聽
又識3 languages

如果係佢房做 live 個時其實當radio咁聽
出外會睇下咁lo
通常會rerun睇下佢遊行啲video

佢近睇似Yoona
遠睇似張學友

好睇過好多打機/其他吹水台

佢啲綜藝感係唔錯
算係放得開嗰種
遠睇似張學友
btw我記得佢差唔多接近0韓國fans
九成九fans都係台灣人

但我睇佢最多Donate黎自美國

終於有人講 屌你好正

以前donate超癲
試過有一排人
d人今日100美 100美咁donate
do左幾粒鐘
cls

幾日前美國最後一日 佢in tears個時有人一次donate 1000美金

我琴日睇佢條片 關於concert有2條Snipe 飛過去睇 仲要late 笑到我仆街

.....有幾呀 講黎聽下

其實ok啦

明星樣
少女活潑可愛
肌膚吹彈可破
夠未

而家我都睇少好多
都係早期同台灣streamer啲互動正啲...

明星樣又未到(其實一般啦)
氣質感覺+唔少分

佢26唔少女啦

佢小腿肌肉/手指公 不了

你唔會都係snipe掛

唔係lo